第一城要人 第一座

第一城居民快啲落嚟

快 自推

咩事

要人 快啲落嚟質問黃家榮

幫手推

推

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

要人

做嘜事?

真心問，圍城主有咩成效？都講明撤回個鏡頭識别 再落去好失焦

有冇合理原因？點解要落？

個人覺得已經撤回，唔想比街坊覺得我哋乜都搞鳩佢哋

即係唔搞喇又？

唔夠人

Push

好多街坊乘機發佢圍